Dr. Ng (笠水)

佢FB:
//
蘋果生涯已經完结, 謝謝大家支持

經過一段短時間在蘋果出文章，引起市場上極大的傳媒界及財經界的風波，讀者反應10分熱烈和激烈，記得第一次出稿的時候，熱心的朋友們都勸我考慮清楚， 不要進入是非之地， 留言惡毒無比， 道不同不相為謀。 勸我要考慮退出

作為一個投資者，我不是基金經理或為工作或為錢而活、我只是把我的分析的分享誠實寫出來， 在蘋果日報的每一篇專欄作品亦都是以萬計至400,000計天量級被讀者欣賞。成為他們其中一個最多人閲讀和留意的專欄 作家！簡直難以置信。亦都令到有市場上有評論及討論的空間，帶出市場上的問題。令每一個問題得到廣泛的討論。這就是傳媒要做的工作。亦是作為一個專欄作家要做到的事，不是胡亂寫一篇文章就算。要把你的心意如實寫出來,不要有利益衝突， 引起讀者有討論空間. 這就是我的目的～要引起公眾明白分析事實的真面目！然後應該做一個理性的去討論一些事實。現在我在蘋果日報的寫作已告一段落，亦滿足了我的好奇心！我現在重新上路，向人生另一個目標進發！我現在會主力寫我第二本書，是關於債券投資的真實埋身肉博的方法和例子！只供给我的忠心朋友兄弟姊妹讀者閱讀，希望幫到他們懂得有一個愉快豐盛和富足及感恩的人生。

我亦都知道我在Facebook網頁我的親愛的朋友不停的支持我！我10分感謝你們在這幾個星期付出的。我現在正式宣佈已經暫時終止和蘋果日報的合作關係。多謝你們一直的支持。所謂道不同不相為謀。我的文章只給予一些同我有共同理念的人去欣賞！

還有我同蘋果日報初期商討的時候、我指名我會將我收到的稿費全部捐出來做公益事業，希望能夠幫助有需要的人解決燃眉之急和渡過這個難關。如果有朋友在報章上發覺有一些10分值得我們去幫助的人, 請通知我及想辦法找出聯絡方法, 我就會把從蘋果日報得來的稿費全部送給他，希望幫到這位朋友渡過人生中的一個難關、重新上路。大家要記住，人生是美好的充滿希望，我們要活在今天，珍惜每1分每1秒，如果能幫助一個人就盡量去幫助一個人，不要吝嗇回報。人在做天在看。助人為快樂之本，富足的源頭來自於慷慨。恩上加恩，力上加力！//

佢無La la 出黎，又咁快消失

你做乜咁憎佢 ？

出完書，錢已袋，理得你

Exat7ly

推銷本書

求其9up 下就係為左推銷本書,博下出位, 跟手過橋抽板, 賤到

睇佢幾時又死返出黎
衝出黎柒

宣傳完本書即閃

可能睇到未來一兩個月個市會彈
呢家要避一避風頭

未見過人唱淡唱到咁衰格
果然我冇狙擊錯佢

條友9up當秘芨

下次又也文也武，真踐

佢啲分析唔差，只係佢講指數同樓價跌七八成似係嘩眾取寵無乜數據 support，但佢嘅分析係值得一睇嘅，以佢識嘅嘢應該唔使靠出書都賺到錢，何況今時今日出實體書搵到幾多？

人地唔寫蘋果專欄咁都叫笠水？全世界得蘋果一個媒體？

譁眾取寵

想做新一代末日博士

突登上蘋果寫d 人人睇完會屌既標題
拎noise
之後宣傳本書

之後再扮大愛
話捐哂d 稿費

收皮啦

其實巴打，我地都可以寫返篇文！
反正都係鳩up！
寫取消香港關係法，恆指跌到５００點

佢有笠水咩？FB繼續出文，今日又上NOW
兒登越反人地越紅

咁都可以出書

仲要唔出真名

曲線宣傳？

佢既分析同Ray Dalio 鬼佬基金經理差好遠wo!~

人地有數據統計，佢只係係報章左抄右抄，之後fit落去個narrative

寫文都未寫得好
走去學人作藏頭詩

佢個facebook 好多5毛當佢神咁拜

btw,巴打你個人點睇個市況

建議你去佢fb 到挑機，好過係到圍爐

都係插架啦
但插到4位數就唔該收皮

條友嘩眾取寵去宣傳本書

何必呢，大家有大家圍爐

其實將所有新聞拼合 ，只要只寫/quote壞消息，只要寫到個市Nasdaq 會一年內跌80-90%就得! 之後成功上位

你叫我信佢定林一嗚
林一鳴肯定高佢幾班

佢之前連按揭條數都計錯重話唔差

點解咁想sell書?
有咩為?

學沈大師，拯救世人

條友YouTube 又出新片

未禁入去睇，但我估內容都係笑鳩人

sell 書只有名氣，冇$

現在美股既情況就好似2015年
High yield bond 大跌，石油重挫

條友傻撚左

HSI 幾時跌到4位數

忽然高調

我話美股會跌到3位數
到我上位

出完本書就影都冇